吳婉芳丈夫胡家驊驚傳猝逝

前港姐吳婉芳丈夫胡家驊今日驚傳猝逝消息。有傳近年胡家驊一直身體抱恙，有指他患上重病，一直接受治療中。

胡家驊是胡兆熾家族後人，創立「喜蓮牌」電髮產品起家，父親是胡寶星爵士，開設胡關李羅律師樓，家中有五名兄弟姐妹，一門幾傑。胡家驊於1993年迎娶與前港姐吳婉芳，婚後育有兩子一女，吳婉芳因保養得宜，故有「凍齡美女」稱號。胡家驊最近仍多次在馬場露面，2月19日仍有和太太現身馬場，當日入場撐愛駒「喜蓮彩星」、「喜蓮巨星」出賽，可惜兩匹愛駒都沒有贏出賽事。周日，另一匹愛駒「喜蓮獎星」將會出賽。

而在今年農曆新年期間，胡家驊與太太一月三十日大年初三現身馬場，當時其愛駒「喜蓮獎星」大熱勝出，他跟太太一起拉頭馬捧盃，贏取了五百七十萬的奬金。

應該大把連登仔願意照顧佢，沙田排到跑馬地

未亡人

好難身體健康 日做夜做

塊西我奶到60歲都仲得呀

採陽補陰

三十如狼，四十如虎，五十坐地能吸土

R.I.P.

我接收左佢老婆

馬上風？

我唔介意娶佢呀

日撚日屌到佢反艇

有冇人識佢可以介紹俾我

我捱下義氣頂左佢啦

屌到佢陰道爆炸

可以好肯定咁話你知係流料

source都冇

今日突然傳吳婉芳丈夫胡家驊身體出毛病的消息，更有報道指其已離世。本報收到消息，據殯儀業人士透露，「胡家驊」家人親自找香港殯儀館老闆蕭志成辦理後事。

本報亦問過吳婉芳好姊妹梁佩瑚，但她表示不知道：「我唔知呀！都搵唔到佢。」有否聽聞胡家驊有病？梁佩瑚稱：「唔知呀!真係唔知呀!」晚上梁佩瑚再回應《蘋果》謂：「Can't talk now．」

胡家驊對上一次公開露面是本月19日，與太太現身馬場撐愛駒「喜蓮彩星」及「喜蓮巨星」。翌日吳婉芳相約梁佩瑚歎下午茶，梁佩瑚留言謂︰「快樂下午茶」，相中吳婉芳未見異樣。

點解死果個唔係湯家驊

【今晚直擊】吳鎮宇今晚出席春茗活動。與吳婉芳丈夫胡家驊分屬好友的他聽到胡家驊死訊後一臉愕然，隨後眼濕濕說︰「不知道﹗我未接受到這個消息，待我先搞清楚這件事﹗」有感淚水已滴出眼眶，鎮宇立即叫傳媒不要再問，不要說不開心的事﹗

早排先拉完頭馬咁就丁左

派路從未跣腳？

其實佢老公做緊咩生意

86年港姐亞軍兼最上鏡小姐的吳婉芳(May)於1993年拍拖7年的富商兼馬主胡家驊拉埋天窗，婚後退出娛樂圈，婚後育有兩子一女，今日傳出吳婉芳老公、55歲胡家驊健康欠安，更驚傳死訊。據殯儀業人士透露，胡家驊家人親自找香港殯儀館蕭老闆辦理胡家驊後事。

吳婉芳與胡家驊的媒人曾志偉今晚到尖沙嘴出席電影工作者總會春茗時，表示已得知胡家驊死訊，他說：「當然知，好唔開心。」被問胡家驊是否患重病？他皺一皺眉後說：「點會覺得佢有病，冇呀！佢(周日)咁靚仔出嚟，邊度似有事，所以…唉…今年冇見過佢，我都係剛才出嚟先知。同佢超級friend，知道呢個消息，好唔開心。」

志偉又稱：「一啲都唔覺得佢係會有病，平時出嚟都冇事，大家認識咗好多年。」

佢個女完全遺傳唔到佢個靚樣

我屌

好想屌到佢個西著火

lm

證實死左

好人好姐無端端猝死， 做人真係化學

上面有巴打話好肯定唔係

日日有得屌個咁正既女人有代價

死左既人唔知自己死左

咪即係

好想同呢個老女人瘋狂做愛

屌撚到佢個西著火
燒哂啲閪毛著埋火都仲得

條女好撚柒正